求文宣同 6 月12 喺金鐘特別係中信嘅人入嚟幫下手

如果想要國際關注同用外媒打輿論戰

唔該巴絲去 Twitter
好多外媒記者都用 Twitter

收到 dm, Ny times 想寫 6 月12 單嘢

睇過佢啲 followers
呢個堅係佢哋記者嚟

我會覆不過都想有熟記者嗰行嘅人提點下

同埋有冇人有第一手料當日在場可以分享事發經過

---

另外想講, 雖然現行抗爭方式係好過長佔, 不過對我哋嚟講長遠會消耗民意, 希望文宣同輿論打得好啲, 唔好畀差佬老屈。

香港人加油

仲有你哋玩 Twitter 好心 up 返個頭像啦

外媒會覺得你哋係 Bot 唔會 Approach 你

push

pushh

幫推

thanks

推

[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

佢哋有哂片 不過想揾在場人士傾
我睇下佢乜料再 update 大家

如果有人有玩開 Twitter 嘅可以 pm 互 fo
夾下睇下有冇興趣同佢哋傾

另外亦可以幫手控返 Twitter 場
嗰邊都有香港記者